C1

Chaque jour chasse l’autre
Chaque pas dans l’autre
#Tous tes pas dans d’autres traces
Tous tes choix Aucune place
Toutes les fois que tu effaces


R1
Boire le jour jusqu'à la lie
Pour ne pas vivre sans folie
Oh cueille le malgré lui
Carpe diem baby


C2
Joue et perd, Persevère
Soulève la Terre traverse la mer
Cherche et pars, trouve et perds
Pour nulle part ouvre et libère


R2
Seul l'inutile n'est pas futile
Seul l'inconnu n’est pas perdu
Cueille le malgré lui
Carpe diem baby


C3
oublie son nom
garde la passion



Son souvenir à chaque pas
Relève toi encore une fois


R1


--------------------------------------------------
Brouillons vracs
--------------------------------------------------

regarde, explore
Est-ce que tu sais pourquoi tu luttes ?


#Est-ce que c’est toi derrière la glace ?

Oublie la vie
Vis la folie

 encaisse essaie
 et laisse

Vis le jour, joue la vie
Égare toi pour te trouver

garde la en toi
Relève toi encore une fois

Chaque essai est une histoire
Chaque échec est une victoire

